first_name: Christophe
last_name: Passerini
email: christophe.passerini@axa.ch
phone: '079 507 15 22'
country: CH
message: 'Bonjour, je suis responsable de l''organisation de la Fête de la Mi-Eté, le samedi 4 août 2018, à Crans-Montana ete j''aimerais savoir si ça peut vous intéresser et si vous êtes disponibles ce jouir là. Merci de me contacter à votre meilleure convenance. Meilleures salutations. C. Passerini'

